即使有天開個唱 誰又要唱 他不可到現場

仍然仿似 白活一場
不戀愛 教我怎樣唱

Twins惟一一首我會寢住聽嘅歌，只係純粹因為歌詞

好能好聽

龜頭痛嗎

又醉左

針插龜頭屎眼未

咁撚早飲醉

咸左

又叫春

好能痛

好掛住她

你仆街啦4利狗

系

找左數就貼埋相上黎啦

即使有針需要插 而仍未插 日

找數先啦

台前如何發亮
難及給最愛在耳邊
低聲溫柔地唱

屌你老母咩隻揪

邊隻狗

我巴都做16郎喇到時唔好抽咁盡

你囉